PROCESSO

{{LOOP}}
- Verificar saldo em bitcoins
  - Caso exista:
    -Verificar se o valor da bid mais alta é igual ao superior que o valor da ultima compra + margem:
      -Caso seja, vender
        -Retirar porção da venda para profit
      -Caso não seja, decrementar uma unidade á margem (até um certo valor minimo)
  - Caso não exista:
    -Verificar se o valor da ask mais baixa é igual ao inferior que o valor da ultima venda - margem:
      -Caso seja, comprar
      -Caso não seja, decrementar uma unidade á margem (até um certo valor minimo)
{{ENDLOOP}}


passphrase - 6bet1dtnkhf

api_key - d87eeb5acafdd07cbc3170fe647120c4
api_secret - rG967LgHC1Wtr9+xlMVoR1VckLc0SP6eCnLYp40v0cFScQ40xkwPyUVCk3Smlfzwb+4OZ+h0HCYkbJtBbbRrng==
